希望各位手足關心下廢老們既關節健康

眼見近日天雨路滑 唔少廢老行街時都唔小心跣親
各位善心既手足上前關心既時候多d留意佢地手腳既關節
作為人體最脆弱既部位 萬一咁唔小心扭親d手手腳腳真係可大可小
輕則一年半載落唔到床 重則造成永久傷害分分鐘殘廢
大家都知年紀愈大 受傷就愈難康復
我都唔想未來幾年香港老人院床位不足既時候要送廢老們上大灣區接受專業醫護人員照顧
希望大家多加留意